你地點睇nvax呢隻疫苗股？

點解呢隻疫苗股可以升到148蚊仲有得升
mrna都冇佢咁樣

107入左 145放
等佢回返到135-140再入

跟吉田買就啱

推